荒島上的兒童文明

未睇過類似估故事既巴打推薦睇下

《蒼蠅王》（英語：Lord of the Flies）是威廉·高丁發表於1954年的寓言體長篇小說。小說講述了一群被困在荒島上的兒童在完全沒有成人的引導下如何建立起一個脆弱的文明體系。最終由於人類內心的黑暗面導致這個文明體系無可避免地被野蠻與暴力所代替。主題是備受爭議的人性，個體權益與集體利益的衝突，是當代英文小說中的經典。威廉·高丁也為此獲得1983年諾貝爾文學獎。

未睇過類似估故事既巴打推薦睇下

本書寫到d細路個個都大人咁款